其實個陣容係唔係美斯排既???

好想知真相

贏就係
輸就唔係

美斯冇可能唔揀阿古獸

出得個美沙就知

對nigger 個場係

有世一球王Meza, 你話呢?

呢場佢排既話點會放阿古獸落後備

慘變世一

咪撚問啦傻閪